邱騰華：香港獨立製造 唯一出路

真。港獨之父

樓主開一開門 有人搵你

佢港獨狗嚟，中国人好失禮你咩邱生？

香港製造 唯一出路

推

光復本土 香港製造

之前搶閘行得前過柒婆就知佢係手足

邱騰華好似唔多想同中國拉上關系喎
之前李桂華搜到咁多軍火出嚟，又槍又激光劍
都唔知佢係咪有份資助港獨分子買

Keith Leung?

我真心想問。叫
光復香港製造
有無犯國安法？

港獨份子發現

佢一定話有

笑了

支持特區護照平權

港獨高官邱騰華